{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061319010/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "빈티지워싱 원턱 와이드 데님팬츠 - 블루"
    },
    "text": "「8 seconds」はサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。 今回ご紹介する商品はFW23 / 323821LPDPモデルのワイドフィットデニムパンツです。 この製品はビンテージな色合いが目立ち、ティンウォッシング加工技法を使用しておしゃれな感じを演出しました。 このパンツは季節の変わり目にカジュアルなスタイリングとよく似合い、素敵な着心地をプレゼントします。 素材は表地なら100%で製作されており、洗濯方法についてご案内いたします。 濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯し、漂白剤は使用しないでください。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合は、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、軽く手洗いしてください。 機械洗濯で損失が発生する恐れがあるので注意し、暖房器具と高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌に直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物がある場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際は、金属付着物によってサビが発生することがありますので、ご注意ください。 また、皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によって注意が必要で、白系の製品にも色移りする恐れがありますので、着用の際は注意が必要です。 水洗い時に一部収縮することもあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドは「8 seconds」です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な色合いは何ですか？",
            "answer": "この製品はビンテージな色合いが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、洗濯時には裏返して手洗いしてください。また、漂白剤や高温のアイロンは使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなスタイリングによく似合いますか？",
            "answer": "この製品は季節の変わり目にカジュアルなスタイリングによく似合います。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品は100%の表地素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品は体質によって注意が必要な場合がありますか？",
            "answer": "この製品は皮膚アレルギーや色移りの恐れがあるため、体質によって注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の水洗い時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品の水洗い時には、金属付着物によるサビの発生や収縮、毛玉の発生に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の変色を防ぐためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "この製品の変色を防ぐためには、強い日差しや照明から守ることが大切です。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような装飾物がありますか？",
            "answer": "この製品には装飾物があり、肌に直接摩擦しないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 411
    }
}